[Welcome back Daniel] 西布朗對利物浦2

lm

1-2

多毛毛主場大聲到

用你

一陣睇邊場好

Blind

沙比

又想睇費托教訓班二五仔

The best football fans in the world

跟，睇費托入波

人地主場個cam睇得好舒服
我地個cam就睇到西迷

呢2隊係咪全歐最多勁幼幼

Agger

梗係皇拜精彩d
又有沙比

邊到豬都有得笑

雙開

係好撚閪 睇完車狗唔知對乜
再睇利 睇到眼都凸

對攻吧

1:3 廢到

mbappe又入，18歲有咁既水準我諗淨係得美斯

多仔追返粒

買咁多人都踢成咁 ,都係我地廢中勁,用人渣士骨幹都踢得咁給力

其實高普算係咁，
買既人岩用，上手剩返落黎既球員都發揮到水準

拜仁

唉Vidal唔撚入

ball don't lie

黑返黎

黑鳩李城就啱啦

中臂喎

嘉道莎站在湖邊歌唱

屌 丙朗

牙朗插水紅左馬天尼斯

馬天尼斯

要不是紐亞，拜狗輸多幾球

係 佢真係好神
btw球十二碼真係關鍵…入左就可以專心防反
下場拜好惡打
無馬天尼斯又唔知曉姆斯出得未

要5碼內射佢先入到

邊係插水

果球真係kick中喎
呀朗跳起避佢都仲係掃中，仲要打緊反擊
反而上半場球12碼其實只係中膊頭同心口中間個位

睇完皇馬2閘d出波同用波能力，再睇利狗

次次蝗狗贏波就唔想入波台
成個公海都係蝗狗既post

yes

唔係話唔心人J反cup
但係成版都係會唔會離譜左少少

仲有一堆講梅西對牙朗既post

本來對皇馬隊波都冇咩嘢
而家就真係好反感

MPs call for inquiry into case of Liverpool tapping-up of Stoke City schoolboy. (@TeleFootball)

SHOT MAP: Fernando Torres' effort for Atletico Madrid in the 61st minute... It went out for a throw-in. 🤔

希望李城早死早著

捨得返嚟未

度蜜月

情侶衫

出糧比你地搞gay

手都縮埋，而且睇落中心口

馬體會唔穩陣 得1粒

隨時被反cup

唔會啦
下體上次贏拜狗都係咁

準備放假
放鬆心情星期日睇閪波

根據屌米 一場神一場膠定理

我地要對米有信心

派膠>屌米>繼續派膠>利對佢無期望 傳新門將>神救>唔係咁差>神米>下年可以留來打後備>派膠>屌米

無限loop

我對依隊閪隊所有人都無期望
咁樣會開心好多

佢呢下跣腳

水深火熱啊 返黎救火啦仲掛住拍拖

燒你春袋

究竟佢地有冇做愛

度蜜月都去埋點會未做過愛

比狗on9

J定先
左腳右腳頭球12碼樣樣有

比狗

2個都可攻可守

新利Lm

睇完琴晚咁高水準既歐聯
又係時候迎接星期日睇西波

2個都氣袋

妓比人角球轟左兩粒 我地

西波利就會比人轟入三粒

No sign of Emre Can or Divock Origi in yesterday's training pictures. Hopefully not injury issues. Henderson and Lallana yet to return.

搞完gay未呀
日日屌屎眼都痛喇

唉屌
唔好再傷啦

Fapfap

英超好似得20隊

一哥個龍 真係對利放水

平均離門十碼都冇
一係執雞 一係就空晒

諗起波仔

好掛住她

利狗冇人識執雞/混戰入波

以前虫毒混戰入波能力
但依家既利呢方面好弱

依個執雞能力幾好
但唔似快 做到波
廢中未必岩

破大巴就係要呢d
以前費獌既時候
斬入去搏亂就贏番

Wood做後備唔反對
你睇以前華dee英甲踢上黎啦

OFFICIAL: Nominations for the PFA Player of the Year:

• E. Hazard
• Z. Ibrahimovic
• H. Kane
• N’G. Kanté
• R. Lukaku
• A. Sanchez

OFFICIAL: Nominations for PFA Young Player of the Year:

• D. Alli
• H. Kane
• M. Keane
• R. Lukaku
• J. Pickford
• L. Sané

Liverpool will complete the £300k signing of 16yo Vitezslav Jaros from Slavia Prague this summer. The goalkeeper had a impressive trial #LFC

係u23入成27球都冇得做一隊後備

OFFICIAL: Slaven Bilic has confirmed Michail Antonio is out through injury for the rest of the season.

殺左高普老豆

話咁快已經開始J英冠仔

不如疊埋心水買個大牌正前仲好 ..
後備多個都好 屎毒就

好慘 要j英冠

冇得救

太短

Roberto Firmino - All 24 Goals for Liverpool 2015-2017

下場應該同gulacsi差唔多

成撚日入利狗波

一個利記都矛

文尼古仔唔係有傷同黑鳩盃應該有一個有份

推錯post tim

日經

dllmcls

做到咪唔使日經

有邊個執雞前鋒喺利打得起

Klopp says 'no clause' in Sakho loan contract with Palace #LFC

Liverpool have not won at The Hawthorns since 2️⃣0️⃣1️⃣1️⃣

Klopp on Henderson and Lallana - better but not good enough.

Klopp on Lallana - Adam will be back in training after the Crystal Palace. For Jordan, maybe next week or week after back in training

Klopp on Dortmund - It was a really difficult moment. iIve been in that hotel many times. A lot of my friends were on the bus

Klopp - I was really concerned and scared for them. I had contact with a few people but I didn't want to bother them with my silly questions

Klopp - I saw the game and I was really proud of Borussia Dortmund how they handled it and created this atmosphere.

Klopp - I saw my former players and I saw the shock in their eyes.It is really serious.

Klopp - In the world a lot of really difficult to understand things happen in the world. As human beings we think about this. We carry on

Klopp on security at #LFC - I'm not concerned about it. We do it 100%, that's all you can do

Klopp on Gerrard: There's not a real announcement. But what I can say is, yes, he's doing a real job at the moment at the academy.

Klopp: He will be a manager of a youth [team] next season, I'm pretty sure.

Klopp on Grujic: "Unfortunately because of injuries he is not in a real rhythm. He is not quite there yet, but it is good to have him back."

The Welshman’s well-drilled defensive sides have often left Liverpool frustrated over the years, Pulis playing out nine draws against Liverpool since a first meeting in 2008.

Liverpool’s record away from home against former Stoke City and Crystal Palace boss Pulis is particularly poor, winning just one of nine - that coming in 2011 in the League Cup.

West Brom have scored 17 of their 39 Premier League goals this season from set-pieces.

And six of the 16 goals that Liverpool have conceded to Pulis’ teams across 17 matches in all competitions have come from corners, including Gareth McAuley’s consolation in the last meeting.

Iago Aspas for @RCCelta this season ⚽️🔥

Games: 40
Goals: 21
Assists: 4

勁到

西甲水平低

"This Liverpool side lacks players with character like Steven Gerrard and Jamie Carragher," says Luis Garcia skysports.tv/LqH58y

OFFICIAL: AC Milan and Silvio Berlusconi have sold a 99.9% stake in the club to a Chinese consortium.

今周買西布朗+1串曼聯個盤真係笑住收錢

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

[/quote]

個領隊做左丫嘛

好靜

Transfer Rater: Ramsey to Liverpool
ESPN FC
Liverpool have been made the favourites to sign Aaron Ramsey

要gordon ramsey仲有用過佢啦

Deal左既話阿記手足一定好開心

唔玻璃都唔想簽

做乜係咁傳阿d人

廢中想做爭4狂人
係咁傳阿啲人

又多個契仔

屌你笑左出聲

藍斯咁廢都買

一打唔使找

朗奴高文說得很白：//他告訴我，他不會簽新約。//

復活節個個去晒屌女

收番黎用定待價而沽

Who? 巴克利？ lkk?

Lukaku啦

應該點都唔會放俾英超球隊

唔係英超球會既話賣唔賣到30m

推下先就搵唔到

Liverpool are ready to join the race to sign Virgil Van Dijk as they look to make a statement of intent. #lfc (Dom King)

Klopp wants to bring in quality additions to bolster his squad and Van Dijk fits the profile of player they are targeting. (Dom King)

Liverpool are prepared to spend heavier than they have ever done before to get their manager the additions he wants. (Dom King)

Klopp admits he has noticed Mamadou Sakho’s form but has refused to be drawn on whether the defender has any kind of future at Liverpool.

Klopp on Sakho: "I see a lot of Premier League games so I see Crystal Palace too and I see how he is playing there and all this stuff."

Klopp on Sakho: “There is nothing to say in this moment, like all the plans we have for next season, we speak about it behind closed doors."

Klopp on Sturridge: “There is nothing to say. Even when it would be clear whether he leaves or he stays then nothing to speak about here."

Liverpool are ready to challenge Chelsea and Manchester City for the signature of Virgil van Dijk. (Tony Barrett)

Klopp has identified Van Dijk as his favoured option as he looks to bolster his defence this summer. (Tony Barrett)

Southampton are resigned to the likelihood that this will be Van Dijk’s final season & value the 25-year-old at around £50m. (Tony Barrett)

Claude Puel’s interest in Mamadou Sakho, who is currently on loan at Crystal Palace, could strengthen Liverpool’s hand. (Tony Barrett)

Klopp wants to strengthen the spine of his team & wants a top class midfielder with Naby Keita subject to strong interest. (Tony Barrett)

Torres: "Steven Gerrard was everything I need on the pitch, all in one player." #lfc

Torres: “Stevie was by far the best player I have ever played with and I would pay to play with him again.”

Torres: “I felt so sorry for Stevie because we didn’t have chances to win the Premier League, and Liverpool was so close." #lfc

Torres: “It was really unfair on Stevie because he is the person who deserves to win the Premier League." #lfc

Klopp is confident that both Jordan Henderson and Adam Lallana can feature again before the end of the month. (Neil Jones - Echo)

枝豆

最憎食呢D豆

Virgil Van Dijk is Klopp’s first choice for defensive reinforcements.(Paul Joyce)

Klopp prefers Van Dijk to Leonardo Bonucci, the Juventus centre back, and Napoli’s Khalidou Koulibaly. (Paul Joyce)

Liverpool will undergo an ambitious recruitment drive this summer, the club also want to sign Naby Keita from RB Leipzig. (Paul Joyce)

Fenway Sports Group, the owner, is prepared to sanction the biggest spending spree in the club’s history this summer. (Paul Joyce)

枝豆超好味wor

UEFA stats say Vardy completed zero passes during his 77 mins on pitch at Calderon. Two attempted, neither came off. Gotta be a record.

曼下場0:0都得

諗返起7-8年前季尾報紙佬已經成日話利記有爭4主動權

次次最後都

sakho 30m out
van dijk 50m in

變相利記20m買返黎
soton又發過豬頭

Aspas

咁樣deal係deal得過
不過人地肯黎先傷

【重金禮聘】

多家英國媒體均報導，利物浦今夏打算出高價收購修咸頓中堅雲迪克，並已預備好與車路士，曼城作出爭奪。據報修咸頓的標價會接近 5000 萬英鎊。

有現成既唔撚用

5000萬
有冇折呀？我地成日幫襯

沙高加10m算啦
50m真係不如去搶
仲有個Keita 依家講到咁揚 實比人搶

係咪已經移植左半隊修頓

隨時同卡路爾一樣
來利前大傷

之後踢唔起

日日都有source飛出黎講fsg準備洗大錢
洗唔洗咁spin呀
呢啲野用行動證明啦係咁吹

利用5千萬鎊買一個後防球員 本日最大笑話

仲要雲迪克都未至於勁到值50m

又top target
又比人搶
無限loop

小明系列？

如果佢有力令球隊失小過25球 咁佢值既

買修頓個scout啦

咁簡單就唔洗柒咁多年

托尼斯接受 BBC 訪問時，提起他的好拍擋謝拉特。
「謝拉特是我在球場上最夢寐以求的拍檔，加盟紅軍前我已經非常欣賞這位球員，誰料到一起合作後才發覺他比我想像中還要厲害。他是我職業生涯中的最佳拍擋，很希望能與他再次合作。」
利物浦在2013/14球季非常接近聯賽冠軍，當時托尼斯代表的車路士破壞了紅軍的好夢。
「我為謝拉特感到抱歉。」
「我們當時沒有機會爭標，但紅軍郤非常接近。我知道贏取聯賽冠軍對利物浦來說，意義是非常重大。而謝拉特本人很值得贏得英超錦標。但這就是足球，一秒間改變了所有事。」

又唔係我地比錢，係勁既比5000萬有乜所謂姐，總好過d錢放係到賺息，一係就2,3000萬買個冇料既
唔計買唔買到，唯一隱憂係大傷完唔知踢唔踢得起

同埋要買返個對中下游食硬既射手，比洛迪幾正，頭頂腳踢乜都得

前提係老闆冇限轉會資金

叫lalala,老虎,佳尼做說客

你唔買大把人爭住買

水魚

其實修頓條防線都係靠整體

lovern , fonte 一去其他隊, 都唔係踢得特別好

如果真係有傳聞中億幾洗，又賣沙高，咁有乜所謂
唔通又好似so7走果季咁，買咁多件2xm得la子上到大枱咩，even洛夫雲都唔係正選料

果陣對修仔單對單冇人夠雲迪克黎，仲要轉身快呢一點對我地壓咁前既打法好重要
係唔知傷完keep唔keep到

我個人都好想要返沙高，但似乎冇可能，另一個角度諗都係唔要既沙高加20m
市面上有料既中堅大部分入哂豪門我地唔會買到，淨返果d例如拿樸迪都應該要40m以上又未打過英超
唔通又要2xm買keane

15m ben gibson

yes...

一個big name效果唔大
係買就買多個前鋒 巴黎個短仔前鋒
仲有買多個dehoud啦

咁而家咪整體transfer過緊黎

仲dahoud
去左多仔啦

打包埋forster , betrand 過黎

Buyout release

重有防守教練團

又拆人骨

拆完人人地仲可以雙殺你先好野

無歐聯踢 唔肯黎

上輪聯賽，利物浦作客以2：1反勝史篤城，而為紅軍正選上陣的兩名小將活賓和艾洛特，則由於表現不如理想，而受到各方的批評。對此，紅軍副隊長占士米拿心感抱歉，並表示自己未有為他倆提供更多的協助。

占士米拿說：「球季已步入最後的階段，每一場的比賽和勝利均對利物浦十分重要，而在對陣史篤城時，我們在上半場踢得不好，而古天奴和法明奴的入替才使紅軍起死回生。」

「當然，我不是怪責活賓和艾洛特，而他倆亦不應該獲得外界過份的批評，畢竟是我們的表現讓他人感到失望，甚至令他倆感到失望。一來我們踢得不夠好，二來沒有向他們提供足夠的支援。」

大佬適時出黎幫佢地解圍

神軒就掛住同lalala愛愛

放緊婚假啊大佬哩d野副隊做架啦

隊長風範

合併啦屌

我的人生2x年都同利物浦一鳩樣
每次接近有女朋友既時候
到最後只係落空
贏聯賽冠軍就係我有女之時

You crazy ga

成世無女

古積超可愛 偷拍lulu梳頭

睇完比錫達斯個龍
就知我地要好好珍惜米奴列

睇完比錫達斯個龍
就知要建議佢地買米仔

🗓 #OnThisDay last year...

Liverpool country

摩納哥未來幾年真係唔憂無歐聯踢…夏天可以嘗試挖下人

咪又係無冠軍

就係依球絕殺之後，第二日專登去申請now睇決賽

一場西波咁呃左我同now簽左兩年約

sign silva la diu

橙

轉左支持熱狗

Monaco 好似好有錢

決定索性去捧修咸頓

咪又係利

利=修頓2隊

咁now仲有英超

其實成日聽你叫春話冇女
到底ching有冇檢討下過自己
會唔會係自己太on9或者個樣既問題
努力改變下自己 唔好好似利狗咁故步自封

今時今日仲講緊有冇歐聯
根本唔關事

然後 60k 人工 雕餓撈雕

無限人工實際 d 下話

想問有冇地方可以dl返利記反cup多仔個場既全場比賽

HEHE

曼狗屌你老母死全家

諗起利迷日程表

睇黎巴打同我差唔多大

呢件真係W/N記最靚

諗起上年期望落空
今年唔敢再有期望了

Imagine Brandt. Virgil Van Dijk & Keita in one summer. History tells me not to get my hopes up.

簽到一個已經好好
雖然3個都好需要

仲有冇人會對轉會有期望

收到肥賓

Sam Allardyce says there was no permanent clause in Sakho’s loan contract because the deal was done in a rush in a corridor in Bournemouth.

Allardyce: "There isn't a clause because it was done in the Bournemouth corridor with me & Steve finishing the negotiations over the phone."

Allardyce: "We are not safe and can't talk about Sakho being a permanent deal here because we are still not safe."

期待緊再次net spend正數

做野小心左

新利留名

星期日去睇波 有冇人今週知著乜色波衫

原來史獨先27歲

身體機能72歲

Sead Kolasinac has agreed a pre-contract agreement to join Arsenal in the summer. (Sky Germany)

why not liverpool

撚有搵佢咩
FSG坐定粒六top target

又話去袓？

係咪代表雲加續約

已經唔記得利對上傾緊既人係邊個了

睇黎雲加唔甘心走得咁7

根據 Times Sport 嘅 Paul Joyce，除咗講到利物浦會加入爭奪雲迪克之外，亦有講到紅軍都想得到德甲 RB 萊比錫中場拿比基達。
此外，報道話利物浦班主 FSG 準備好喺夏天轉會窗大展拳腳，甚至會係佢哋入主以來投入最大嘅一次。

聽左幾多次

最後有錢賺

買水貨 比得多有咩用

曼聯領隊摩連奴確認，馬達因爲鼠蹊傷患，提早收咧。

利po會唔會燈到提前復出

"Simeone WILL stay. And Atletico believe Griezmann when he says he will stay next season."

高普朋友隊同利記一樣 下半季海鮮波

wtf
人地後上前四

後上前4兼攞霸氣杯

Firmino was not booted at Melwood today & jogged round the outside of the pitches with a fitness coach in trainers.

隊波單線都咁柒

下季如果有歐霸打既成隊癱晒都似

阿記都買左閘 利重柒下柒下咁

點撚樣啊
之後又話力子 簡冇參與操練
依家又話費奴冇操練
一隊傷剩幾多個啊屌你

唔賣人點買人

有兩個仲喺美國度蜜月

就翻啦

中前場黃金六人傷淨古同老母

In $can we 7s

老母仲要有疲態

Lovren: "Whether you have three or four at the back, in the end you’re still a defender! Everyone knows it’s a totally different system."

Lovren: "Sometimes when you have three at the back it can be better, because when you’re attacking you have three guys defending."

Lovren: "I think we did 3 at the back quite well against Stoke. But everyone knows what we need to do & I think we’re ready for everything."

Lovren: "It’s a perfect mix for us - Matip in the middle, me on the right & Raggy on the left because he’s left-footed. It’s a good mix."

Lovren: "Of course it’s good to have Matip back. He’s quite a self-confident player who’s really calm even when we are under pressure."

。。。
練波啦仲做facial

3後衛不了 卡叔好廢

季初好多人話佢勁

個陣冇cap圖

hi

果陣真係好j
記得開頭連勝果陣啲高波佢閘晒

係囉 季初真係勁

Klopp: "Phil absolutely, but with Roberto I would say we still have to manage. I say he was really ‘done’ after the Bournemouth game."

Klopp: "What is clear with Roberto is that he always gives everything. In the Bournemouth game he was different, not really fresh."

Klopp: "After the game we had to think about it. It’s still a little bit like this. I’m pretty sure both will be fine for the weekend."

Klopp: "In this week until now we did the full programme so far. We worked on Firmino's freshness & getting back his freshness that is all."

季前對疤個場j到出血添

啱呀 屌摩鳩衝咗上去嗰陣卡叔守埋左閘位 嗰陣真係j得過

BREAKING: Schalke left-back Sead Kolasinac signed a pre-contract agreement with Arsenal today. [@DiMarzio]

Philippe Coutinho & Roberto Firmino are expected to be restored to the starting line-up on Sunday. (Paul Joyce)

The Liverpool team will mark the 28th anniversary of the Hillsborough disaster with a service at their Melwood training ground. (Echo)

Klopp & Jordan Henderson will lay flowers before the team will stop training and gather in front of the memorial just before 3.06pm. (Echo)

第一輪打拖肥守到盧卡古 好好j

傷左一輪之後出番黎就變一般料

chris wood 尋晚又波, 仲要臨尾入肥賓

人地咁就free 左隻左閘

來自英國《每日郵報》的消息，利物浦希望能夠於今夏，收購富咸左閘新星賴恩施斯隆。
由於艾拔圖摩蘭奴難當大任，利物浦教練高普正考慮於今夏，引入新的左後衛，成為副隊長占士米拿的副手，甚至取代這名英格蘭球員成為紅軍的正選左閘。

值得一提的是，即將年滿17歲的賴恩施斯隆同時是曼城、熱刺、阿仙奴、曼聯和車路士等英超豪門的收購目標，所以利物浦要成功簽人，絕有一定難度。

英國《太陽報》今日刊出一篇有關愛華頓球員巴克利（Ross Barkley）的評論文章。巴克利剛於上週末在利物浦的酒吧遇襲。在這篇文章，作者指巴克利雙眼予他的感覺，就像「在動物園見到大猩猩的感覺一樣」。同時，文章的標題是「Here’s Why They Go Ape at Ross」，「ape」字也是猩猩之意。要注意的是，在利物浦市土生土長的巴克利有一名來自尼日利亞的（外）祖父。此外，該文作者又指在利物浦市收入與巴克利相近的人都是「毒販」。

文章刊出後，利物浦市長Joe Anderson聲言已因為文章以種族中傷別人，他已經報警。Joe Anderson對BBC說：「它（指文章）不但因為他（指巴克利）是混血兒而有種族偏見，它同樣在為利物浦賦予種族標籤。」

這篇文章的作者Kelvin MacKenzie原來早在近三十年前已經開罪了不少利物浦市民。1989年，《太陽報》曾指控利物浦球迷是希斯堡慘劇的罪魁禍首。而當時《太陽報》的編輯就是Kelvin MacKenzie。《太陽報》的指控令到利物浦市不少人決定抵制該報至今。隨著近年希斯堡慘劇得到平反，Kelvin MacKenzie在2012年就此事致歉。

比清加油

搵唔到個post

28 years ago today, 96 children, women and men lost their lives at Hillsborough. We will never forget them.
Our thoughts are with the families, survivors and all those affected by the tragedy.

The LFC team last time they were at The Hawthorns.

Bogdan, Flanagan, Skrtel, Lucas, Smith, Brannagan, Stewart, Allen, Ibe, Benteke, Ojo.

push

好想leeds升返上黎
諗起十幾年前同佢地爭前三打生打死既日子

多個獌宿敵上黎

呢個陣輸幾多粒？

玫瑰打比

意大利轉會消息網站Di Marzio和德國Sky Sport報導，史浩克04左後衛高拿仙勒將自由身加盟阿仙奴。Di Marzio記者Fabrizio Romano推斷，雖然高拿仙勒收到AC米蘭和愛華頓的邀請，而兵工廠的薪酬條件是吸引他的原因。

我利準備買alaba

我地買幻幻啊

儘管車路士比紅魔攻入多19個聯賽入球，但是之前幾次碰頭，摩連奴（Jose Mourinho）經常形容車路士踢守勢波。這位前車路士領隊在大戰前再次表明了自己的觀點說，「首先，車路士球員唞足精神，而曼聯比較勞累，這在足球上非常重要。而他們在聯賽領先，這是因為他們具有個人和團隊質素，有既定的比賽風格，並且堅持下去，他們做得很好。」

摩連奴說，「不是每隊都有11名球員防守，他們用11名球員防守，並不是每支球隊都熱切打反擊，而他們就有個別球員可以解決問題，所以他們是一支非常強勁的球隊。」到底摩佬是真誠褒揚對方的戰術，抑或想批評人家悶蛋，也許只有他自己知。

呢條撚屌真係好厚顏無恥

列卡度洛迪古斯

好少傳車鏝獌皇疤去次級聯賽簽球員
係垃圾利先會傳簽埋leeds, fulham既人

因為利係次級

想學阿拉伯文

災難級陣容

幻幻陣你識條春咩

疤鍠咪傳我地啲人

最後幾比幾

嗰啲叫回家

1-1 Ibe第一球英超入球
隨時係最後一球

今晚會唔會有摩

唔會, 聽晚先有

玩弄西布朗防線

般茅都唔用你丫

【費明奴狀態成疑】

據利物浦醫學團隊報告指，費明奴的疲態有可能令他觸傷肌肉，這位巴西前鋒本周會否正選上陣仍是一個問號。報導指上周將費明奴放在後備席是醫學團隊的建議，因各項測試指出他在一眾數據中已進入容易受傷的「紅色區域」，而直至周五，費明奴仍只是單獨操練，固此仍未了解他能否重返正選名單。

廢青, 做少少野都話攰

好似上場咁踢半場好波 好過全場但藍天射球

虫毒好大機會正選了

想睇虫毒+ Origi, 雙前鋒

虫毒打唔到90分鐘 不了

352

屌簡出唔出到

高daddy真係比好多機會年輕人
因為正選後備都傷哂

好擔心史獨老母
聽晚踢完就變西隧

ibe又冇後備

因為有正選

Alexis is reported to be ­demanding wages of £384,000-a-week while Mesut Özil is also targeting a similar pay rise. [@JWTelegraph] #afc

cls

去中超就得

Torres: "I felt empty when I left Liverpool for Chelsea. When Rafa left the promises the owners made were lies. I wanted to be the best."

Torres: "The owners promised us they would build a team capable of winning titles. But it was lies. I had to leave to be the best."

Torres: "The only regret I have is not winning the Premier League at Liverpool."

Torres: "Liverpool are in a really good position, the players they are signing are very good players & hopefully they can be even better."

去中超比人走數

回家啦

王子

自己咪又係講大話

熱1一0
追唔到了

佢咪回左囉

son真係fit

人地贏得咁輕易
真係爭標同唔爭標既分野

係未係時候買般尼茅夫下一入球

熱狗踢主場真係半場收工

熱狗輕易屌打般茅
我利

next year…

王子應該只愛君子 對利唔算好深既感情

食屎啦黃紙

熱狗留到人3年內可能攞到英超
識打弱隊 成隊又夠齊人 冇咩弱點

熱完全係穩定既代表

買熱

等般茅反cup

又多一隊拎英超

只要留到肥普

點解人地對我地個大巴泊得特別勁

好多隊都防到利 其他隊守起上黎都會有信心 踢高幾班

變速好殺食，同埋左右開弓

人地熱頂頭鎚幾勁
睇下利

咁利留到高普會點？

要攞第6次歐聯了

頭2隊 其實 依家咩比分都唔關我地事

仲要成堆英人底

簡尼
ali
獲加
之類

連皇巴召喚都比較難

唔像我地古仔呢d 日日被人打電話

首先要有得打

Kane好似有傳去曼聯

絕對啦

有邊個係未傳過去獌？

好似仲有alli

唔係球王級數我獌都唔會買

kane依d全能型弱隊屠夫真係岩晒接e巴班

基本上熱狗得alli大機會想走，其他我覺得都留到

kane屈機

得罪講句
熱呢幾年應該有英超攞了

熱刺打弱旅仲易過食瓜菜

點解利物浦個個都咁易傷
熱狗kane又極速復原

究竟係咪體能教練/隊醫有問題

熱狗唔該主場大炒阿獌

係

kane岩岩傷完
個態其實麻麻
但都已經1goal1助攻

真係好大機會 有好領隊 骨幹又後生
之後幾年係睇下轟可唔可以繼續強勢
或者哥狗適唔適應到英超

Ali Erikson

如果當年買到艾歷臣

如果當年簽到ali

當年利撚仲笑9大力神禿頭

屌喇星熱狗咁撚有未來
識啲獌熱混種犬串撚到

同聯賽捧兩隊？

獌狗有咩咁出奇

熱狗讚神都入波了

一本曼利

真係雜種狗

利狗冇得j 最多入球了

等睇沙鳩完封vardy

比ching

繼續睇沙鳩

手榴彈

個手榴彈好撚靚

BTK真係幾HEA下

李城贏就上返上半版

有冇留意 今日班教頭西裝有個火柴人扣針

差D入波

入鬼到咩,射術咁差

對轟嗰球不錯

上硬啦

積基卡又入波，我利啲中堅幾時先識入波

沙高又差D交失個波 唔係省到就

一哥

佢對獌入之前對上一球好似3年前

BTK 勁撚到

好彩愛狗都失分

我利唔賣垃圾

入波了

李城個光頭佬真係超廢

即刻反cup

大家忍撚住啦, 一日未完場一日唔好講住呀

利post真係燈撚到

100分已經係我地既人

sunderland嚮英超捱左咁多年
終於比莫椰子帶領衝冠成功

比青對唔住

沙夏勁左咁撚多

奇怪佢地今年又唔炒領博反底

哥狗又出巴我

Liverpool have signed Oxlade-Chamberlain on a pre-contract agreement. Contract negotiations are undergoing as we speak. (@GraemeKelly1)

咁癲

Luis Alberto

波仔入波

35m

又燈

RB Leipzig have officially qualified for the Champions League in their first season in the Bundesliga. #bundesliga

回家吧古拿斯

中前場6個 佢取代到邊個？
係要買後備 但一個後備要洗35m就太多
但佢係中前場萬能key 簽到係唔錯既

88' In
90' goal

一百分打中中得唔得

修仔校友隊

唔係買張伯倫掛
唔方平喎

睇精壇講張伯倫未試過有一季入多過兩球

35m拎黎掉撚死brandt唔好

35m既話fsg真係死左佢好過

雲膠都係咁用佢

實有人傷啦

今季第一場就對利入
而家都未有兩球
新ibe?

Klopp & Jordan Henderson lead the tributes at Anfield this afternoon before the team held a minutes silence at Melwood. #JFT96 (Getty)

用佢既爆速 底線傳中

Alex Oxlade-Chamberlain missed 77 games due to injury in the last four seasons. That's a horrific record. #lfc

100分似乎更加玻璃

唔好買張伯倫

陣間抖暑傷左要出抖就好笑

陪下虫獨岩架啦

Liverpool have a long standing interested in Alex Oxlade-Chamberlain. If @GraemeKelly1 says it's done, it's done. He's a great follow too!

Pk

唔知馬交域頂到幾多張伯倫條數

35m買玻璃

唯有信高普

上年高價買的2件 都打到身價出來
(希望文尼傷完唔好變膠)

屎毒+ings+張伯倫辦公室三劍俠

咪阿屌 free就話姐

蝗狗咁撚-6

下年虫毒同ings 未必係度

辦公室pm個位 要搵人頂
100分個cv幾好

Actually 3 this season. Seems everyone getting stats from the wrong place

He missed WBA, City and Burnley with hamstring injuries

得我中意100分？

唔值咁貴

如果20m左右
我覺得ok

35m 好像太貴

今季幾好
不過得返一年約仲要35m就

有梅頓斯，insigne呢d靚貨都唔買，英超zaha，redmond又唔買。係要死攬英人，睇落去都係勁過ibe少少

lvp 都無wing 其實買返黎都幾好

人地肯黎先得架 大佬人地個到有家庭 又踢左咁多年 真係以為禁個制 肯俾錢就negotiate 到咩

高普買完音樂比利之後對意假人有陰影

我覺得100分高班過zaha redmond少少

巴黎有個叫拿卡錫迪 40M可以試
唔知利點解咁驚簽唔到人 急住簽

得一年約正常會比市價低少少就買到，但利就相反 識唔識做生意架

里昂架
呢件買得過啦

Wenger睇中唔差得去世

一年約 35m狗也不屌
英人都係咁話

我諗唔會咁貴既，可能25-30?
俾貴小小早d firm 到既我覺得抵，唔係又好似之前咁慳果小小之後俾人簽晒d target

巴黎個個係Lucas
都可以一戰

存在感高
起碼唔會係靠一兩下好波

Zaha腳法好好多喎

傳左幾年

除左快同扭得之外其他野好似都好唔掂
利申印象流

今季final ball都好左

zaha咁撚廢, 踢波唔用腦, 踢唔到整體戰

一年約要35M?

不得不承認雲膠真係做生意高手

d 回應同當時買文尼似到呢

獌狗……

其實如果真係提升到隊波實力我理得你幾多m
唔好同我講100分係top target就ok

張伯倫黎到, 咁前面邊個坐後備

人地冇歐聯唔去

佢坐

未知幾錢既

Lallana輪流踢

仲有老母

100分坐

懷疑佢賣人有佣分

一直撐買文尼

回購ibe 反正今季咁屎 唔洗15m就買到

用Wilson,ojo都唔到你啦

簽返前隊長好過啦

同倒錢落海有咩分別？

同意

zaha踢過狗隊

同之前覺得曼豆會來有咩分別

暫時傳得最多都係keita100分雲迪克
係咪已經完

富咸幻幻左閘

Fsg 又真係奇奇怪怪，一時又諗縮數比人搶走，一時又用錢大到人賣 (lovern benteke)

頭盤 主菜未上

soton咁都唔撚中龍

Tadic

17講到可以即食咁

踢得1年, 又唔係成功, 本身又唔係獌狗青訓
都未必冇可能

Zielinski差幾m唔肯比
之後比25m簽老母

米拿後備

中龍就入啦屌佢

見到話１００分好過佢 有d保留姐
點會想要佢

十足十激嬲完條女最後要買LV哄返人

zaha做過獌狗都J 痴撚線

Bravo真係鐘意玩波

就算冇做過獌狗, 都J唔過啦

寧願要100分
唔睇錢既話

希望唔係空歡喜

呢件衫都笠埋
最後都係射唔出

redmond d first touch

redmond係典型英人嗰種廢

FSG又要俾人屌 真係慘

過多陣我利又要做4弟

二隊加油

過多一個月做6弟

十二碼喎

咁都無十二碼

sane又快又有身位又有技術

我地有ojo

文尼34m
100分35m

Lacazette唔係比馬體簽左咩？

希望利記手足好好珍惜aoc

最後險簽

唔係話幾可信既咩
我信你架

而家先4月
呢啲睇下就算啦

redmond咁都叫廢，本身mane係修仔去到後期打後備咋

咪撚買張柏倫啦 好廢

kompany 1-0

一傷完就入波

聖人

麻友

四弟利

修仔勁小小得唔得呀
不過望到boufal,hojxxxx,tadic都知冇機

對利咪勁

0:2

訓

兩個未來助功兼入波

0-3

KDB真係勁過史達寧好多

點解會拎佢兩個黎比...

推前但係攻唔入俾人打反擊
利二隊好有一隊風範

唯有寄望車仔搞掂獌，不過大前題係利自己要生性

boufal 真係垃圾黎

If RB Salzburg win the Austrian lge according to UEFA rules they take precedence over RB liepzig so the won't go into champs lge

今晚早場西波

Klopp: "There will be no player under 6ft 3in on the pitch in a Liverpool shirt at the weekend!"

Klopp: "There was one full session on Wednesday when the weather was not too good - that was the main thing we did: Defending set-pieces."

等睇照失角球

Liverpool spent a full training session this week working on set-pieces as they look to hold firm against WBA from dead ball situations.

Klopp: "Yeah we know about the challenge. Avoid set-pieces, defend them really well. We had this issue not that much in the last few games."

Klopp: "It’s not easy to create chances against us, obviously, for all teams, as if you look at the stats the chances against us - rare."

Klopp: "If opposing teams had created more chances but we defended set-pieces better, we would still have a big number of goals conceded."

Klopp: "We know about their quality around set-pieces. We know about it. But it’s something to defend, and that’s what we try to do."

Liverpool have told Barcelona that Philippe Coutinho is not for sale - at any price.

Liverpool will not countenance a move for Coutinho whatever the offer & Barcelona were informed of that position several months ago. (Echo)

Crucially both Coutinho and his representative believe his long term future is at Anfield - a view much shared by the Reds hierarchy. (Echo)

No talks with Barcelona have taken place over Coutinho and none will happen. (Echo)

Klopp: "I think it’s positive when there is interest. It shows it’s good. I am not concerned because I think Phil fits really well here."

Klopp on Coutinho: "In the last 3 games, you see immediately, when he is in a little bit of shape, how big the difference is he can have."

Klopp: "That’s wonderful. I'm not concerned actually, because we give the boys enough perspective that they really want to be part of this."

前後有咩關係
又唔係redmond搶左mane個位

高系大曬咩 ？

唔想要張伯倫

有得要就要啦
袋住先啦

35m 買個後備真係屌出嚟

唔好cap 我圖

無文尼等輸

季尾大特價

100分如果35m真係不了

35M！？
雲加又贏

17/18球衣

35m不了

In West Brom We Trust

Klopp: Liverpool finishing top four is a trophy this season.

Happy 57th Birthday, @rafabenitezweb! 🎉

買600 回贈120 for你買17/18果陣用

今年一定印文尼

唔諗下自已下半季有幾撚柒

carroll定 張伯倫35m抵屌d
不過張伯倫得番一年約

膠普雲膠化

爺爺又然

100分其實幾好用，只係一年約35m太貴，但如果買唔到其他人都好過冇既
首選Brandt

btw又係修仔

其實邊到有話35m

傳

在對陣西布朗的賽前記者會上，利物浦主帥高普談到隊內中場古天奴的未來。他揚言，自己不對這名巴西中場轉投巴塞隆拿的傳言憂心。

高普說：「我不擔心古天奴選擇離隊，他在利物浦踢得十分稱心，亦擁有不錯的生活，這證明他十分滿意如今的所有東西。過去3仗，這名巴西中場均交出相當精彩的表現，是我們的核心球員，能夠屢屢交出頂級的發揮。」

「事實上，我不擔心巴塞隆拿對古天奴的挖角，皆因我認為此子將會選擇留隊，並留在利物浦成為我們的重要一員。」

較早前，英國《利物浦迴聲報》報導，指利物浦經已告知巴塞隆拿，不會放行中場核心古天奴，意味著紅軍已視這名巴西國腳為非賣品。

假利新post到而家先留名

難聽過粗口 階段性勝利咁

放心啦
Fsg咁乞丐點會咁豪

雲爺爺二世

等到出年減價再買

修物浦 險簽+已簽list 差唔多成隊

林拔
拉蘭拿 張伯倫 文尼
貝查特(Br險簽) 洛夫倫 雲迪克(險簽) 佳尼

有冇巴打有官方會員編號借

計埋去熱狗的普捷天奴 雲耶馬

呢個組 有能力爭冠

當時曼狗是到j摩狗 唔j普捷天奴

擺明想走啦

好彩肥普冇去教獌狗

叫到咁高價都痴撚線

今晚又打3中堅?

準備好今晚輸波未

100%的波

有咩好唔好彩
如果佢去教獌分分鐘仲差

不了

佢去就唔會有伊巴啦
環環相扣

迪路飛奧都去巴了

比夠100m打包山狗同奧燒好過啦

人地點睇得上利

唔撚要oh shit睇佢踢波飲多多支廿四味都補唔翻

又係愛回家

100m只要山狗好了

打包拿卡錫迪 小lucas 夠了

買到個聽過既名都還神了

有冇高清足球精華片段網介紹？

大家聽過未，岩岩先知有首新改歌

App岩唔岩?
我用開footylight
訓過龍仲可以開番全場睇

有無人今晚唔諗住睇？
都輸撚硬
人地大炒阿狗三粒，我地會俾人炒幾多球？

fullmatchandshows

一早買左主勝啦

照睇
睇完可以即刻死心

感情對沖

幾時到suso

aspas都好fit

100分的技術，身份，速度都有，如果20m搞得掂會係gd deal

身位

OFFICIAL: Tim Howard has been banned for three MLS games after telling a fan he "f****d his mother".

【死球特訓】

高普表示，為準備今晚面對今屆已取得十九個死球入球的西布朗，已特意加強訓練。『我們準備派出全隊身高過六呎三的隊員，但現在還欠數人！(笑)我們有一課訓練是全課都是練習防守死球，但我們除防守死球外也要首先注意不要失掉那麼麼多死球。』

收皮啦

到時咪又係比人456

認住我

係我加力查講的

歡迎bin C

真係笑而不語

有冇手足已經驚到瀨左屎

大家認為伊比定伊禾比勁d?

D 人廢就點練都會失 , 依個問題由渣哥年代一直到依家都未被徹底改善過, 靠一兩場練習就可以根治到?唔好玩啦高普.

一樣咁廢

Zonal Marking is a joke

伊比廢到契仔都冇得做

唔驚 無期望

15m

今場會唔會無明仔

已經唔知仲有邊個係健健康康

利全失三分就一定
依家係望我轟打好d

呢個真

100%既波

Van Dijk mentioned as the clubs leading centre back target with Napoli's Koulibaly also of interest. Keita, Brandt, Sessegnon also targets.

準備輸波未

all in 西布朗+1 2.1倍實冇死 好過去澳門賭大細

Brandt 唔係去拜仁咩

all in左西布朗 聽日去睇樓了

佢否認咗 話無同拜無傾過(聽住先啦)

今晚垃圾利輸少過三球當贏

已買 永遠打中下游都係買對面+１

未出陣容

我估又係三中堅

半山幾點

有陣未

今次謝老四同廢中一齊用3線駁比佢地會唔會更加感動先?比我收到佢兩個電話實LU飯應
但老實奧燒打下游既能力係我地垃圾利冇既

搵個散步既返黎打?
笑死人咩

唔知有無史獨

Confirmed #LFC team to face @WBA: Mignolet, Clyne, Lovren, Matip, Lucas, Milner, Can, Wijnaldum, Coutinho, Firmino, Origi.

冇

劇本
對面大巴 我地禁住黎屌
點知對面一個反擊博到罰球 跟著頂入埋

用黎淨係斬角球都屌打全隊垃圾利啦

Confirmed #LFC substitutes v @WBA: Karius, Moreno, Grujic, Sturridge, Alexander-Arnold, Woodburn, Gomez.

對面冇朗多

Klavan has a knee injury - Lucas in. Firmino and Coutinho start.

到老虎傷

踢死f11

3後？

古積 高美斯

Klavan 黎

我覺得虫毒正選好過奧子

佢體能

盧卡斯防中

打返4後衛
卡叔後備都冇埋

傷

都係352喎好似

好彩無rondon
起碼炒少幾球

史獨60分鐘出黎好啲，前提要未俾人456

Albion team v @LFC: Foster, Dawson, McAuley, Evans, Brunt, Fletcher (c), Yacob, Livermore; Phillips, Chadli; Robson-Kanu.

#WBALIV #WBA

Subs: Myhill, M Wilson, Nyom, Morrison, McClean, Rondon, Field.

#WBALIV #WBA

lu can老母三中場 之前踢過啦

433 定352

等睇最後3中堅

柒左唔好推

神軒咁唔是路架wo
次次季尾先黎傷

lucas 做中堅

但佢哋啲名係三後衞嘅排法喎

433啦
上場打3後衛踢到成pat屎

999廢中不嬲尻黎

人地正選全部都好撚高

最後召集

死球 轟呀

Lucas夠做

聖誕樹陣都好

反正都守唔到架啦

利記傷左邊個?

All in 首球McAuley

又話廢奴 咩身體響警號？

成個星期比佢抖

做左facial 冇事啦

劇本:查迪利開死球2助攻
Dawson McAuley各入一球

We've played Pulis 3x after his team reached 40points. Drew 1-1, 0-0 and 3-3

LFC v Pulis:
P17 W5 D9 L3 f20 a16

希望盧今日唔使做屌靶

支持利記

金色

有錢都唔係咁哂左佢

要買對家了

Sub用得6個名額

7個

7個喎ching

和都好
唔好比隊死人西布朗整傷人

我代馬會多謝你

張圖打少左woodburn姐 佢有份sub

賣啦

比幅圖昆左

贏到西布朗我爆沙基利fb出黎

識啲咩
Can年年都季尾爆發

贏輸都爆ok？

十卜

好感動 閪布朗讓我地一個朗當
可以輸少球

利狗真係冇腦

都幾場冇輸
呢場係時候輸

睇清楚我個名先啦

少左個利記殺手

應該唔洗6-0

屌 acestream做咩係咁講老廢

應該遲十分鐘先返到屋企
希望頂到

今晚豬2:0

ching 求link

acestream://49429150001fb998bda34055b4b21cd10482ac8f

1:0,kanu

米仔派膠的時候

代米神多謝您

今晚利物浦都預左佢輸,唔重要

重點係隔離隊輸唔輸到

係咪依家無人用sopcast ga la

3中堅

樓上fake? 嚇死

做乜鳩 好似好想失波咁

平安鐘

靚fake

d throw in做乜撚野

做乜撚 送手榴彈？

不打了不打了

廢撚到

大勝吧!利記!

比人屌打

條友仆街

開波2分鐘已經差唔多

練完set peice

下一隊入波 all in西波

2分鐘已經咁多攻勢cls

苦練死球

嘩屌你俾人屌打

老虎

十幾場無波入
睇黎我利係時間要幫一幫朗當反底了

lovern

Lovren

送throw in

下季換走走lovern啦

傳球失誤多到

破釜沉舟

踢乜9

屌can 自己長傳比人搶左 唔包返個位 要lulu 跑落去

又送

揀定戰犯算啦

咁撚廢揾鬼要

利係後場係咁傳失

大家買左西布朗未??

個cam咁怪

對面球迷大聲到

又玩輪換？

三層大巴

Hi all

10m賣去中下游

輪換？

lucas企得前過can?!

成隊好似好冇信心咁

活特本仲敢出佢

係傷淨呢啲人咋

佳尼d波底

收埋古費，下半場先出

普利斯主場

有咩問題

作客唱歌成日大聲過主場

輸硬

Sop?

clyne打哂條右邊

作客先係真利

佩利斯主場對利未輸過

我地作客喎

普利斯無試過主場輸俾利物浦（9場）

作客先係真球迷

今場就破佢記錄

凡事有第一次

對面後防高波頂哂

lucas而家都打得唔錯

origi攞位啦

人唔笑

又學上場放鬆對面 d 後衞搏下半場

收聲啦

第乜一次呀
預左輸

我地一腳都未起過

人地10分鐘已經有3 attempts
我地0

頂住啊，捱埋依關有前四

係禁區附近 有波就ban

好難攻

發現origi好似打邊好用d

人地啲長傳準到
我地呢

好撚柒呀
我地有冇攻過

盤王西布朗

佢本人唔係咁諗

屌

廢奴做乜撚

費如

根本就係打邊先勁
得佢自己唔知

費奴

費奴差d

法明奴

F11

Firmino 屌老母

靚架費

證明上場個球係-6

差d

左腳阿

靚架

真係差d

仲要慶祝堆

球迷好大聲

射得好靚啦
咁都要屌

can同lucas走同一點， 點交

佳尼

古仔生到

對球皇係要求高d

應該屌佢走位差搞到撞車掛
呢球射得靚

matip

古仔可以控多d

佢成日拎到粒波即刻彈俾隊友

有時大力左

有時隊友接應唔到

Can

咁都吹

can玩摔角

屎忽花

希望古今場都有波入

但之後都補救番啦算射得靚

屌馬貼今場做埋發電機
交啲波上前面幾好

太明顯啦

我意思係
作客利迷唱歌仲大聲過anfield library

無左謝7 so9 龜頭就無支持了

拎得太盡
不過賓科都封死左

明奴屍朗式插花？

會去作客一定真利

成季都係啦

一定要攞網仔先有機入

晏菲路迴旋

點解馬貼唔打返左面

比人迫一迫就自動交失

佩利斯呢隊閪波

陳

can想射？

無軒企係佢地後面回後

廢11我屌你老母

好似不嬲都係右面

不嬲打右架喎

上呀利

lulu等食牌

好危險

差啲

top 5廢又送罰球

差d輸埋

wadiu

Pulis真係打利嘅專家

差d豬

對面放生兩球了

古仔

守死球真係好on9

仲話練死球

唔係人地放你一馬

唔撚係傷嘛

練左成日死球

費奴+古仔

下半場clyne實比D高佬壓撚死

笑死人

屌chok親條頸

古

古仔靚架

今季走甩後柱幾多次

巴西孖寶杯葛奧列子

費古真係好有默契

做乜foul完個個都笑得咁開心

高普:都唔撚夠高佬,點練

主盤穩到

濕水手榴彈

角球叫糊

角球zone mark真係最on9既野

準備失球

屌原來係佳尼睇漏人
好彩人地控唔到

冇人幫手擋開龍門前面條友
是咪on9

呢場真係坐輸望和

Dawson on9, 小禁區同龍鬥撞

斬得勁撚靚

zone mark 未必 on9
on9 係次次個尾柱zone 都吉

Lovern 啲傳波
仲話上世界級

米神又膠 痴撚線

賣撚左條垃圾去啦..

其實dawson企定擋住就可以， 一郁佢就笨

我記得對車仔
屌摩唔睇人比人係佢面前頂入

做乜用手

冇回傳咩

米

Lovern又想派

上場mom喎 一俾人讚完就派膠咖啦 已習慣

居然冇事

老虎做乜撚

膝頭以上冇回傳

係都老虎

馬貼腳法仲好過can

大脾冇問題
成班唔識波

matip幾好腳法

之前都試過一次 無被人吹

可能堆球証都一時無呢個意識

今日廢奴ok

米拿

matip打到成個中場咁

屎毒個頭返反十年前

馬貼今日幾次咁盤扭
好波到

史獨個頭

origi今日唔掂
等屎毒做救星啦

model好靚仔

呢個真
同佳尼幾大對比

唯有下半場望史毒出來放下毒蛇破大巴

靚仔左

攻都攻唔入

曼城時代

史獨個樣後生左

去返車仔年代個on居樣

lulu

實力返唔到

clyne 智商不足

個陣個樣幾似宜家老母

咁高，但d腳下功夫幾唔錯

好彩offside

米拿唔係傷掛

完全攻唔到

摩奴表示開心

咁撚遠都射

會出TAA

Origi又變返黑洞

刷on target